根據連登仔標準,今時今日生仔要咩條件

睇呢個post睇到r頭

🤑

起碼自己夠錢退休, 老左唔駛靠仔養係基本

個人月薪80K
3層樓揸喺手

要俾人中出

如果第日你個仔有上連登以你呢套標準佢分分鐘指住你黎屌

要隨時夠錢買可樂

小孩吵著要喝可樂遭父親拒絕 直言：沒錢為什麼把我生下來！

有囡

有女就得

講得岩有理有據怕乜俾仔屌, 最驚佢係愚孝姐

班友已經扭曲到想要乜野但得唔到就係老豆老母錯

比到仔女自己一間房先好生

最近有朋友有左個女，遲d要兩兄妹一間房

成個連登都係呢個風氣 所以唔好生仔

連登仔標準 最小一百億身家

房地產總值一千萬
現金儲備五百萬
現金收入五十萬up
有花園同廁所要有三百呎
養齊雞鴨鵝貓狗龜比小朋友生命教育
要有白人工人姐姐
最好生仔前生個綱手咁既姐姐
生仔前要有齊美國、日本、英國既國藉選擇
出入有司機，專車奴斯箂斯

冇翻六七百個以上都唔好生仔

要飲可樂定係間屋靚啲，你上Zoom堂型啲，自己揀！

小朋友要飲可樂，同中環返工要飲由垃圾級別嘅咖啡豆熬製而成嘅 Starbucks 道理差唔多

咁你問下自己比到咩個小朋友 定一時開心（意外）產子 生仔對你黎講係咩的一件事？

你屋企人留咗兩層樓俾你就離哂地
想做劉嗚煒?

有過千萬樓 單位唔可以太細 仔女可以有自己房

咪係 我會教佢我洗我佢洗佢 養到大就靠自己... 我有錢點解要個仔養返轉頭

連自己住嘅地方都要租人地嘅

係香港先要咁高要求

家庭月入20萬以上
一層樓自住（2000呎以上） 兩層出租 全部供滿
唔計樓 資產3000萬以上
有車位 有車

香港要有呢啲條件 先不至到朝夕不保 日日係生活發愁

其實任何情況下你都無權幫另一個生命渣主意決定佢出唔出世

佢從來無話過要見識呢個世界
就算佢要嚟呢個世界
都無話要做你個仔

希望全世界嘅準父母唔好咁賤

你唔好撚癲啦ching

條友係咪日日都喺屋企指住老豆老母黎屌

如果真係想個仔同自己舒服咁生活

我覺得起碼兩公婆月入加埋要200k以上

有三層樓 一層自住 兩層放租 個仔大個就送一層比佢

你睇下月入中位數先啦

基本要求

有冇睇樓主標題 連登仔標準就係要個仔 出世果刻已經要財務自由 係佢成長嘅階段 唔洗因為錢而失去佢應有嘅機會去發展

應該係 人類唔好繁殖老老豆豆

如果有呢啲條件，但係佢地係英美生活，有遺產稅可能你得個3成（扣埋稅2兄弟分），又點睇？

以上係每個仔咁計啦
每多一個仔 就應該按人數咁乘上去

結果搵埋搵埋就係拎晒去交稅

今時今日香港仲係免收遺產稅既，遲下同大陸睇齊就好難講，除非你資產以億計可以輕鬆開trust,如果唔係都幾難避。

我輸鳥

基本既財務自由係必須

係香港 冇財務自由就即係做奴隸 如果係要做奴隸 咁生出嚟做咩 出個仔出嚟受苦？

樓下顆松樹幼苗都無話過想出黎
希望全世界既松樹唔好咁賤啦

某程度上佢冇錯, 好多父母做到好似生咗你出黎係恩賜咁,
但其實真係偉大嘅父母, 偉大嘅點唔係生咗佢出黎,
而係生完之後點樣教, 點樣對個仔女,
有冇計劃好先生仔, 預咗資源俾個仔好好地成長

好多父母咩鳩都冇計劃, 話生就生, 經濟又唔掂, 教又唔識教,
成日拎住, 我生你出黎, 我俾咗條生命你, 我大撚哂咁

咁好難怪個仔女會話, 我冇叫你生我出黎

唔係班人扭曲

係自己小朋友咁講得出
老豆老母擺明教得有問題

識教同老豆老母有冇錢2回事
有啲老豆老母冇錢 但小朋友教得好 都可以有成就

所以話根本老豆老母教育好有問題
唔關有唔有錢事
如果自己觀念都係用錢衡量一切
到時自己有仔女 你灌輸一個咁嘅概念
即使你俾幾多野佢佢都只會怨

係連登上面講得出呢番說話一定自己本身家庭唔和睦 老豆老母又唔識教

個個都話要財自，全世界到底有機多人做到？

個POST討論可樂

窮人生仔正仆街

冇一二億散紙，又冇外國身份，又冇腦買支股既，生痔瘡就得

你咪撚癲就真啦屌你老母你當你自己係邊個？
帶條生命黎世界受苦？你唔係有能力令佢無憂無慮咁生活你帶佢黎受剝削係咪心理變態

唔明你地生仔目的係咩？滿足自己有下一代呢個慾望

有女

係咪要個個問下粒精子想唔想出黎先生得😂

咁咪咪撚生囉
你俾到足夠資源佢，就算佢第時怪責你做乜鳩生佢，你都無理直氣壯d,又窮又要生就抵俾人屌一世

全世界都唔洗生啦咁，任何情況都冇權丫嗎，你講咩窮唔窮姐

有錢係俾你有個理由生，冇人話必需生
冇錢就係應該生仔既權利都冇

我屌，你條傻閪講野都九唔撚答八

睇下大自然d獅子老虎，生仔會餵飽佢，教佢點獵食，老左唔會靠仔女

如果生仔唔識教，老左靠收家用過世就算數啦

我觀察到既就係好多人都冇乜責任感，冇資源就老豆老母窮，天份差就老豆老母廢，自己On9就老豆老母唔識教，玩晒嫁喎
冇d承擔，成世人自己都冇錯過，係老豆老母錯
當然唔係話要非黑即白，乜都要自己攬晒上身，但有少少腦既自己諗下囉

on99

咁老豆老母冇資源生黎做咩，又教唔到求生技能，生出嚟幫有錢佬打工供樓做奴隸？ 今時今日冇錢既話連基本尊嚴都冇，出街要違背良心講九百幾句大話

你而家幾無資源法先，口同鼻拗
再講，你要唔幫有錢佬打工先叫有尊嚴既話會唔會貪心左少少先
即係條界定左係生個仔出黎要比佢做老細先得既
咁幫你個仔打工個d人既老豆老母應該要拉去打把啦

有權同有能力係兩樣嘢嚟
認同要有返咁上下財力先好生
但同有冇問過嗰仔女想唔想出世冇關係

上面都講到明要教到個仔求生技能，幾時話要做老闆？

生仔最起碼要俾到個仔基本做人尊嚴，不如諗下我哋自己份工每日要講幾多大話，你想下一代好似自己咁？

如果咁高要求 我諗香港人十個有九個都唔駛生仔

無啦啦講乜大話呀你講緊乜呀大佬😂😂
你講大話關人乜事先家陣🤣🤣
跟住係咪教完你求生技能你就唔洗講😂

好簡單姐，好似獅子老虎咁，生仔要有地盤，有合適環境，又識教獵食技巧，老左唔駛仔女養

如果知道自己唔掂，又唔識教，下一代冇好環境就唔好生啦

我阿媽100k，不過得兩層樓

連登仔呢啲級數學咩人生仔

你起碼要肯研究下點樣教仔
真係睇下書睇下片
經濟上夠個細路補下習去下興趣班
得閑會帶佢去唔同地方玩下
出去食飯可以加多份小食

等個仔大個左唔洗佢養唔洗收家用
由佢自己去做自己想做嘅嘢
咁樣應該唔洗大富大貴
俾番個中等成長環境+唔做細路負累
個人覺得呢個條件可以接受掛

連登仔本身已經唔合格

唔好啦 我愛媽媽
唔好罵媽咪

補習同興趣班？
連登仔會話你迫人讀書求成績
有錢點解唔買ps5?

夠錢俾佢去又唔係叫你迫佢學
等佢試完一次佢鍾意先繼續去囉
細路哥總要搵嘢學下
日日留係屋企悶死佢咩

習到佢大個好大機會會想補
大把人高中想去補習追成績不過冇錢
起碼呢個時候support佢唔過份掛

生仔最低門檻
要有屋住
唔洗幫人供樓

認真答
家庭月入5萬或以上 （每人2萬5唔過分啦下話）
有計劃足夠退休儲蓄 唔會老左預左要仔女養返自己
咁樣大概有錢比仔女增值、接受好既教育
咁就可以生一個

生兩個我諗要月入7萬以上

其實好主要睇房屋問題
有供完既樓又輕鬆好多 起碼有位比仔女讀書先

咁你唔通窮到瞓街 自己都月月清仲生仔咩
見到啲細路連自己房都冇 靜少少溫書既地方都冇
屋企細到亂到唔見得人 永遠都用最cheap既野用二手野

比啲同情心啦樓主 唔係個個人屋企都好似你咁幸福 有啲人真係好慘架 有啲父母真係好衰架

Agree

見到啲父幹撚咁輕鬆
上連登呻下都得掛

但爬文見到某啲人明顯走火入魔
咩冇問過你就生你出嚟
嗰陣又係你自己喺老母個閪游得快搶住出嚟
再唔滿意嘅咪自殺囉

想飲可樂就飲m 記想加大就加大，唔使考慮

盲反孝道

講黎講去咪三個字，父母幹

屌 多舊魚，生出黎教到你整餅夠生活你滿唔滿意先？問題係而家D on9個個都想出世住私樓富二代先滿意，上youtube睇完人曬下有錢人生活就怨尻老豆老母無料

好低要求

慳啲洗都ok既
大撚把父母搵得3萬左右 天生天養啦

認真答咪就係冇人知個條件係咩
你係老奉俾仔女屌架啦

咁要退左休先可以生仔？

Exactly 最少都要財務自由 唔駛返工 淨係靠被動收入都夠養小朋友 咁先有時間親自照顧

身邊大把人做到
係你未做到姐

唔洗靠佢 點解要俾佢屌？ 你on9？

利申：我都未做到

做唔到咪唔好生 有咩問題

又要有要求
又唔自己努力
又唔夠膽投胎

猜一物種

簡sir 10幾年前都屌d窮人咪生仔

樓豬引戰撚

真係痴撚線
講到 below avg 就唔生得仔咁
只要一路比較落去
永遠都有人 below avg
最後就冇人可以生仔

有個閪有碌鳩 就生到

咁全香港死剩四分一人先夠

最好唔好生
所有資源俾啲蝗霸晒就最安樂

痴撚線
生仔都咁撚縮沙

最好全世界唔生
讓塊地俾支那好冇

識好多公屋仔都過得好好啦

冇父幹冇錢買埋買埋樓俾個仔都要俾人屌啦

個個都做到咁邊個做嘢
最少你問下你自己做到未?

佢地既標準香港得一成家庭可以生仔, 基本上一代香港人就玩完.
百份百俾移民取代.

面對貧富懸殊, 個個只想做富個邊.

總言之唔使努力，可以畀佢哋日日坐喺屋企唔使做上連登屌啲窮人唔好生仔